В электрической цепи, схема которой показана на рисунке, все элементы идеальные, их параметры указаны.
\begin{enumtask}
	\item Найти ток через ключ $K$ с указанием направления после замыкания ключа.
	\item Найти отношение напряжений между точками $A$ и $B$ после и до замыкания ключа
\end{enumtask}
\tags{физтех, 11, схема}